一句講野 世界女定宅女？

世界女 識好多異性朋友 高人氣 古惑轉數快
宅女 毒毒地 唔中意social 好低調 冇乜異性朋友